이걸 니가 했단 말이냐?
예.
우리 색시 진짜 이쁘다. 어떻게 이런 생각을 다 했느냐? 보험에서 학자금까지, 대단하다. 아이교육 뭐 시킬지 한달 얼마 저축할지 다 해놨구나?
 이건 애기 앞으로 든거구요. 이건 적금통장들이에요. 아부지집에 있을때 열심히 아껴야죠. 아부지 덕좀 봐야 우리.
넌 쬐끄만게 대단하다.
전 준비된 현모양처라고 했잖아요.
 이쁜 우리 색시.
여보, 우리 애기 이름 지어요. 태명요.
뭐라고 지으면 좋겠느냐?
당신 이름하고 내 이름하고 하나씩 섞어서 지어요. 여기요.
 마부, 마영이, 탄부, 탄영이 부마 부탄이  부탄이? 부탄이 어떠냐.
싫어요. 부탄가스 생각나요.
우리 생활에 꼭 필요한거고 불이 확 일어나니 의미도 좋은거 아니냐.
그러다 빵 터지면 어떡해요? 항상 조심하라고 써있던데. 형이 부탄이면 동생은 까스에요?
 부탄가스? 그건 동생 생겼을때 생각하고 일단 부탄이 합격. 부탄이 엄마.
예. 부탄이아빠.
오냐.  예.
 백서방 나좀 보지.
